朋友做佛牌生意識降頭師

發夢安排咗四個秦國降頭師嚟住一排，嚟緊會上前線幫手，詳情瞓醒唔記得，但話會好快有效果

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

幫手做乜鳩先

秦國係咩玩法
坐時光機？

嘩屌那星

有冇請項少龍番黎幫幫手

復活秦始皇

可以降邊個

變撚樣

樓主 你安排上前線搞班狗定搞班高管？

飛

邊個咁好彩呢

可唔可以降林鄭頭

落降頭算唔算襲驚
狠狠咁落
反正拉唔到

淨係話會好似導蟲咁

嗱我本人呢就相信呢回學問既
但可唔可以叫你朋友發夢個陣真係小心啲唔好搞錯對象
唔係我怕真係搞到自己人

好難講 教書筆都話襲警

吾係要有時辰八字先落到嫁咩

靈界勢力來了

啱啱問過，話埋到身就ok

叫你朋友小心d丫 落左降頭會點嫁?好似鬼上身咁嫁?

唔好對班差婆落姣婆降呀
食Tb仲慘過食催淚彈

小心反噬